有無人認為自己雖身在人世但好透明 已死

世界上有些人好像明星一樣，我們能清楚說比如曾經在IFC見過鍾楚紅一次。

而我跟某人已經見過63次，我很清楚知道次數，然而對方還是不知道我是誰。

有一次在某店見到某人，我舉起手打招呼，對方望望後面以為我跟其他人say hi, 再直行直往買雪糕 我再次鼓起勇氣等到某人出黎，再say hi. 怎知道對方雙眼只盯着杯外賣雪糕唔理我

點解連杯雪糕都比我重要
我要某m店雪糕全部消失

如何看上去能令人一眼便知道我是誰

對方男定女呀？

潮文？

琴日有個同事走咗，佢做咗10年
但會上都只係噏左幾句客套說話，安排點樣跟進工作，跟住大家如常做嘢，只係冇乜野講
感覺非常唏噓

死前要拉走幾個狗官

如果冇左女朋友 我都覺得自己唔存在

有d人在世或離世都彷如無聲。

我為佢做咁多野，佢依然當我透明。

人生真係好唏噓。

我好想喊。

我求神讓佢注意下我。

女

女神

高高在上的女神